請問連登可唔可以整一套香港淪陷嘅紀錄片

如題，香港而家己經去到十字路口，運動亦到左中期，如果成功，片可以激勵後輩，如果不幸失敗，我想留低2019既香港人足跡，對唔住，可能我太灰，我地可能係最後一代既香港人。。。如果有機會，我都想幫手

好似8964，如果冇紀錄片，一齊既痕跡可能會比中共消滅，我想有一部香港人既電影

push

香港既未來我地唔知，但為左香港，我地已經付出所有

推

香港人係唔會輸架

做好文宣 邊區連儂牆經常被撕 約埋一齊去貼百